---
tags:
  - 随笔
  - Windows
  - WSA
---

# 2022-09-09

## Win11

前天我又把系统从 Windows 10 迁移到了 Windows 11，意外的收获就是屏幕在画面内容分辨率变化时不再闪烁（之前我换了个屏幕，然后就一直如此）。总算是舒服了。

## WSA

然后我就在电脑上安装了一个 Windows Subsystem For Android，效果还不错，资源占用明显比 Vmware 低了不少。

然后再使用 QQ HD 登录 QQ，虽然避免了一连串的问题，但代价是增加了很多的资源占用（44% RAM, 16GB），虽然我的内存平时也是空着的。